1-Click Download c/u de los archivos.rar
2-Una vez descargados, seleccionar ambos, click derecho y Extraer en ....(SELECCIONAR ARCHIVO UNICO)
3-Se utilizo este formato por que por repositorio no se puede superar los 25 MB, en caso de descargarlo mediante el celular utilizar 
algun programa o mismo si el sistema operativo por defecto lo trae para  descomprimirlo.